想問黃色經濟圈近況

唔知而家黃店係咪都人山人海？
之前見個個去晒重慶大廈，搞到水泄不通
想問問各位係咪都生意興隆？
若果唔係，我覺得應該係時候再搞感謝祭同埋黃店巡禮

因為D app嘅料參差不齊，試過去太子水渠道食個飯搵唔到黃店
行到旺角先搵到